今日中国上網唔洗翻牆？

蘋果啲五毛多到仆街

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818
聽日見

帝吧出精啊今日

有人幫手推po不知幾好

人畜出籠

立場都係 啲五毛多到

屌 就算佢地點講都好 錯嘅一定唔會變做啱 但係我希望大家可以做多啲文宣 感染下周邊嘅人 唔好只係係連登到打飛機
各位 818見
我呢個po唔洗再推啦
要留言討論記得不推文回覆啊！

結果
OK
OK
OK
Blocked
Blocked
Blocked
Blocked